藍色經濟圈已建立

衣：淘寶+順豐
食：美心 , 外賣： e 肚仔（hk01)
住：SHK Sino
行：地鐵

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

你條垃圾淨係識出垃圾post,真係典型廢中

仲有無
mark返唔幫襯

屌你老母撐你既tvb啦

55